今日聽聽下AGA d歌,突然間發現左D野

佢地一尻樣樣

薩基路加! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !

屌你老母

濛

第二個回覆就入左黎
笑到仆街

Fuck u

This ho siu

咩嚕咩嚕咩~ ~ ~

得AGA一個負皮

O:-

大波好撚多

愛回家嗰個甘草米召喚

係咪同薩基路加一樣既魔法黎

好撚好笑呀戇撚鳩

你都戇撚鳩

似唔似

似賓妹多啲

刹基路

做咩9

🌚

wowwow
nononono
yeah yeah yeah

唔好笑囉

Hi

召喚所有AGA

就係你搶走咗我個名

咁撚多aga

痴根

數碼版aga真係聲靚身材正

Ching都覺得似？

似呀

動畫版aga好有母愛

咁都比你諗到果然係忠實fans

…

跌咗本書入嚟，有冇人見到我本書

燒撚咗啦！